上過莊既你地，落莊後同莊員關係點？仲keep到定完左就各散東西

仲keep到關係

各散東西